有冇人驚自己個ac會被另一半發現

開埋d膠post都算。。。

開d點樣復合, 點樣掛住ex, 呢d會唔會係將來計時炸彈。

冇另一半冇煩惱

將來野冇人知

俾任何人發現都驚啦何況另一半

我 驚

唯有小心啲

未驚過

你都唔會有女, 驚閪咩

咁梗係啦我都唔係les

不嬲都係共用

知道對方ac咪唔會被發現囉

以後另一半想知, 點拒絕。

有另一半都應該冇咩時間上黎啦。。

咪傻啦, 你太睇少連登。